\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
			
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Napravljen predložak.	& Bataljak & 11.10.2019.   		\\[3pt] \hline 
			0.2 & Opis projektnog zadatka (Uvod) & Antolčić & 13.10.2019. \\ [3pt] \hline
			0.2.1 & Nastavak uvoda i ispravci & Antolčić & 21.10.2019. \\ [3pt] \hline
			0.3 & Dodan drugi dio opisa projektnog zadatka & Bataljak & 14.10.2019. \\ [3pt] \hline
			0.4 & Dodani funkcionalni zahtjevi & Čačić & 20.10.2019. \\ [3pt] \hline
			0.5 & Dodani ostali zahtjevi & Jurković & 21.10.2019. \\ [3pt] \hline
			0.6 & Dodani obrasci uporabe & Šandor & 21.10.2019. \\ [3pt] \hline
			0.7 & Dodani dijagrami obrazaca uporabe za korisnike & Marić & 23.10.2019. \\ [3pt] \hline
			0.8 & Dodani dijagrami obrazaca uporabe za vlasnika i administratora & Lipovac & 23.10.2019. \\[3pt] \hline 
			0.9 & restrukturiran uvod i ažuriran dnevnik sastanaka & Bataljak & 28.10.2019.  \\[3pt] \hline
			0.10 & Započeti sekvencijski dijagrami & Antolčić & 29.10.2019.  \\[3pt] \hline
			0.11 & Završeni sekvencijski dijagrami & Lipovac & 31.10.2019.  \\[3pt] \hline
			0.12& Dodan opis tablica baze podataka  & Bataljak & 04.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.13 & Dodan dijagram baze podataka & Marić & 10.11.2019. \\[3pt]\hline
			0.14 & Dodana arhitektura sustava & Čačić & 11.11.2019. \\ [3pt] \hline
			0.15 & Izmjena dijagrama BP i pojedinih obrazaca uporabe & Marić & 12.11.2019. \\[3pt]\hline
			0.16 & Dodan dijagram razreda & Šandor & 13.11.2019. \\ [3pt] \hline
			0.17 & Dodan opis dijagrama razreda & Jurković & 13.11.2019. \\ [3pt] \hline
			1.00 & Prva verzija dokumentacije/rev 1.0 & Bataljak & 15.11.2019. \\ [3pt] \hline
			1.1 & Dodani dijagrami aktivnosti & Bataljak & 3.1.2020. \\ [3pt] \hline
			1.2 & Dodane upute za puštanje u pogon & Bataljak & 6.1.2020. \\ [3pt] \hline
			1.3 & Dodan zaključak & Jurković & 7.1.2020. \\ [3pt] \hline
			1.4 & Dodan dijagram razmještaja & Lipovac & 9.1.2020. \\ [3pt] \hline
			1.5 & Korišteni alati i tehnologije & Marić & 10.1.2020. \\ [3pt] \hline
			1.6 & Dodan dijagram komponenti & Čačić & 14.1.2020. \\ [3pt] \hline
			1.7 & Dodano testiranje komponenti & Jurković & 15.1.2020. \\ [3pt] \hline
			1.8 & Uređeni dijagrami razreda & Šandor & 15.1.2020. \\ [3pt] \hline
			1.9 & Dodani dijagrami pregleda promjena & Bataljak & 16.1.2020. \\ [3pt] \hline
			2.0 & Druga verzija dokumentacije/rev 2.0 & Bataljak & 16.1.2020. \\ [3pt] \hline
			
		\end{longtabu}